驚！台鐵列管全台15名色狼 台北地區就有12人

鐵路警察有定3個月更新一次，列冊管理「色狼名單」，目前鐵警局全台共列管15名，台北地區就有12人。資料畫面

台北1名年約35歲的女子，今天早上8時40分許搭乘台鐵212車次自強號時，疑似遭扯髮，當下不以為意直到轉乘公車時赫然發現頭髮「黏黏的」才驚覺可能遇到變態，趕緊至鐵警局報案，鐵警局表示，目前已受理報案，將會調閱相關監視器請女子指認。根據了解，鐵路警察有列冊管理「色狼名單」，固定每3個月更新一次，目前鐵警局全台共列管15名色狼，其中台北地區就有12名之多。

女子表示，當時坐在車廂最後一排，該名男子身穿土黃色衣著、偏瘦、膚色偏白，原先站隔壁排的後面，後來男子又站至她座位後方，不久後她突然感覺頭髮有被拉扯，但轉頭一看，男子已不見蹤影，到台北站後轉乘公車時，這才發現頭髮上沾有「黏黏的」不明液體，這才驚覺遇到變態了，嚇得趕緊報案求助，但由於車廂未裝設監視器，警方目前將調閱剪票口周遭監視器供女子指認。

事發後該名女子友人協助將遭遇PO上批踢踢，希望若有網友目睹事件發生，能發站內信共同指認，她也忍不住為友人抱不平，強調友人在公車上才摸到頭髮黏黏的不明液體，「真的很噁心！」網友看完紛紛留言，「幫高調」、「女生一定要好好保護自己」，也有網友擔心「性騷擾不抓現行犯的話幾乎都是作個筆錄就沒下文了」。

新北包幾多位

新北: 肯定作假數

差2個0吧

提提大家：臺北地區（臺北都會區）除臺北市外，更包括基隆市、新北市（前臺北縣）